「除非中央電視台報道啦，我就信喇！」經歷過沙士的他們說，不用戴口罩也可防疫，還向記者「教路」高鐵站防疫良方

natural selection

點解呢個世界會有呢啲弱智存在

好快唔存在

食羅白

日本仔咪百毒不侵

唔該要死就死呢啲弱智先

倖存者的僥倖心態

係大陸發病啦 咪撚死係香港發

阪藍根 盲搶鹽

好無知

真劣等人種

佢染病佢嘅事
咪撚傳返來香港我地理撚得你

聽說中央連幾個月前水災都無報。

湘江潰堤、華南水災千萬人受害 中國官媒保持沈默
消息稱，僅7月9日和10日兩天，湘江至少四處決堤，但部分地區洪災已過去6天，官媒仍未報導官方救助情況。網民David爆出，「官媒竟然晚5天證實，湘江決堤。」

人類就係因為靠班叻人嘅努力去保住呢班弱智嘅命，先打亂哂natural selection嘅節奏

所以支那人先至成日話要殺蘿蔔頭

到底係咪假膠，我真係睇唔透

仲話自己經歷過Sars仲咁on9

呢d賤種快撚d死

屌你老母去完唔好返嚟醫病
快啲去死

天擇

岩架啦,安心上路

佢地用元素周期表做主食
我地點跟